 14:40, 11 марта 2019
Казахский киллер 18лет скрывался отИнтерпола ипопался вМоскве
Столичные полицейские задержали киллера, который в течение 18 лет находился в международном розыске по линии Интерпола. Об этом в понедельник, 11 марта, «Ленте.ру» сообщила Ирина Волк, официальный представитель МВД России.По данным ведомства, киллера задержали сотрудники Главного управления уголовного розыска (ГУУР) МВД России. В начале нулевых задержанный создал устойчивую вооруженную группу, управлял ее участниками и разрабатывал планы совершения тяжких преступлений.Правоохранительные органы Казахстана обвинили мужчину в убийстве своего бизнес-партнера в августе 2001 года. После этого фигурант был объявлен в международный розыск по линии Интерпола. После задержания в Москве киллера экстрадировали в Казахстан.window._settings.components.eagleplayer = window._settings.components.eagleplayer || {};
window._settings.components.eagleplayer.enabled = true;
window._settings.components.eagleplayer.templates = {"multiplayer":["9116","10737","10738","10739","10740"],"scroll":["10409","10410","10737","10738","10814"]};
window._settings.components.eagleplayer.relatedVideosHeight = 185;мвд.рф5 июля 2017 года сообщалось, что активный участник печально знаменитой Ореховско-Медведковской оргпреступной группировки Александр Шарапов, 16 лет скрывавшийся от следствия, был задержан в одной из деревень во Владимирской области и доставлен в Москву к следователю.Обратная связь с отделом «Силовые структуры»:


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость или идея для материала, напишите на этот адрес: crime@lenta-co.ru

